［移民台灣真係有用？］想移民嘅你入一入嚟

既然香港都搞成咁
乜你哋仲會相信移民台灣真係有用咩

唉
條命真係等死

宜家只係需要比一D真香港人離開香港，保住命先，之後全球海外港人人生安全後，可以團結起來反撲，所以一定係一件唔好的事

日本啦

但係移民真係要放低好多嘢

朋友 女朋友 感情 唔係話放就放

明明細細個好想大個咗就移民 但大個咗就發現要咁多負擔

但係日本啲人嘅壓力唔係仲大過香港咩？

個國際社會, 任由台灣被中國霸0, 被國際組織拒於門外都得既,

到時移到去台灣, 又要悲情過, 不如其他主權國

咁你咪唔好移台灣

放心啦 你咁撚 on 9 唔撚煩依啲

移民唔係帶埋女朋友走 ?
你依個心態都幾撚智障

超時工作就一定
但日本人個隻壓抑就應該無外國人份, 日本人會覺得"外國人係唔識日本體統架喇"而算數

你個「有用」係要咩用？

絲有冇諗過啲fd有得移民會即刻想移 主動飛甩你

我嘅意思係既然中共都搞到香港咁
即使我哋移民咗去台灣唔通佢哋唔會搞埋台灣咩

點樣「搞」？用咩方法？
假如成立，是否日韓澳洲都一樣？

我男朋友屋企人想移民 但我同佢又未結婚
我而家都唔知點算

依家成個香港一步一步咁樣俾人剝奪自由
由人大釋法 選舉自由 就連行出街都會俾人捉

即是而家全世界嘅風向都睇落去想幫香港
但係咪真係有用？

而家台灣仲係蔡英文擋住中共但之後四年呢？
我唔想白白移民咗去台灣之後 又再受到壓迫

首先
全世界都係靠自己既
外國支持係一種精神鼓舞 唔係實際
倒過嚟講
100年嚟 香港人都同情世界苦難 邊次又有實際幫過人？
第二
有一支軍隊 有一個民選政府
如果你覺得其實一切低純粹靠一個人
好似國王話事既國家咁
你可能唔係咁適應民主社會
唔去係好事

明白啦 你加油呀

移民台灣不如唔好移
一樣有機面臨二次回歸
反修例完都夠擔死有4成藍營
再俾支那打壓多幾年經濟就開始要錢唔要尊嚴㗎
一句發大財就吸到咁多人 可想而知
支那再滲透多十年就變中国台灣
到時老咗真係死唔眼閉
要移就揾啲同支那國無政治關係嘅國家啦

咁你屋企人果邊會唔會想移